求電腦喇叭推介

budget 2-3k

主要係for 打機>聽歌 = 睇戲, 求推介

Marshall kilburn2屌唔屌得過

好似太大舊

咁都大？用耳機啦

係喎睇真d 原來唔大, 但佢好似係bluetooth speaker?

對 only bluetooth

creative katana

不過出左好多年

G560

Kef egg duo

果個subwoofer 會擺係地下?

bluetooth 會唔會驚佢有delay d 聲音?

如果樓主可以痛一次既話 我建議買lsx

好似幾好, 官方仲有free shipping

聲唔錯，缺點係過期interfaces
bluetooth4.0 mini usb

本身用緊100蚊既電腦喇叭會唔會差太遠

又係,話曬5.0 都出左好耐下

如果樓主可以痛一次既話 我建議買LS50

+1

EDIFIER